對於李璨琛一事嘅睇法

如果我身為一個父親 一定唔會比個仔上連登
人地細路仔無得揀邊個生佢出黎 無緣無故走去閙人話個細路仔丑樣
錢家樂個女又係咁樣 我唔信在座各位一生黎已經係金城武咁樣
人地父母藍絲一件事 咁樣都可以鬧埋細路仔一份
黃絲唔係大哂 唔係可以做人無底線

如果連基本一個人嘅修養都無嘅話 憑乜野去追求民主
自由唔代表可以口不擇言 就算係外國都冇可能咁樣對一個幾歲大既細路仔
原來連登真係可以睇壞腦

你都戇撚鳩
錢七連登女兒邊個夠膽笑？

就係無人笑先死
證明佢個樣得到連登仔認同
而向來基於連登仔憎人富貴仇富愛窮人圍爐既取向
能夠得到連登認同同保護
咁你話係正面定負面

樓豬應該係嗰啲自己有明顯缺陷但係死都唔認俾人話佢兩句就會起晒鋼嘅人嚟